點解六合彩唔可以最後一秒先落注？

明明馬仔同波都可以開波前1秒落注
點解六合彩就一定要係攪豬前15分鐘 即21:15前落注？

係咪有咩古惑？

因為直播有delay

15分鐘delay 啊？

你估下

不要再問了....馬會機密

最後一秒落 馬會會計唔切數